銅鑼灣地鐵E F出口塞左成個鐘

有老人家有小朋友，
但100%肯定冇開冷氣！

有冇人有路面圖睇下

其實有冷氣都食唔起咁嘅人流

辛苦哂 入唔入到站 𨍭去炮台山?

點解開始倒後行？

有宣布地鐵不停站

辛苦哂 其他出口都block 左?

銅鑼灣地鐵站路面乜情況

四點幾到cwb仲未上到地面
e出口上左一條扶手梯

冇開冷氣?? SUMMON REPORTER !!

Many many people still being stuck at Causeway Bay!!

維園好少人啊 快撚啲入 未撚爆

都入唔到

銅鑼灣站F出口點解有人群向後行？希慎咩環境？

冷氣有限。

有無地面朋友幫手疏導

超級熱。

盡可能疏導左港鐡出口先

Tons of people waiting outside SOGO.....

要叫d 人行出中環 咩路都好。

而家不停站？

落返月台去A出口(Times)

我知 話比佢地知冷氣熄左
班老人好辛苦
我驚有人中署

其實行緊，只係Sogo/Times太多人加入

往柴灣方向唔停

而家告士打道都行緊人，只係太多人真係清唔切

就焗死，請盡快否花疏導

其實出面好多人 慢慢入就入到 近ikea個度入

太焗的話就落返月台

明白，咁我繼續等，塞爆港島

番唔到月台，勸大家唔好銅鑼灣出

一點半果時已經好多人，主因係間duty free無開門，少左個出口用

People reading this post please contact staff in the station, reporters or contact the MTR:

MTR Hotline
2881 8888

Push

應該返到既，你試下調頭行

出緊去 咩站落好

等左幾耐 d 老人乜情況

炮台山

岩岩宣布銅鑼灣列車服務正常番，但唔建議銅鑼灣出！焗左個半鐘

痴撚線條街多人到仆街，塞左係sogo成個鐘冇陏過，根本多人到係外圍已經塞死晒入唔到維園

頂過左 睇下天后停唔停

People reading this post please contact staff in the station, reporters or contact the MTR:

MTR Hotline
2881 8888
1

Thank you 辛苦哂

Causeway Bay Station 2923 5031
Wan Chai Station 2923 5026
*From MTR WEBSITE

港鐵垃圾
hysan成個場都開
2樓開始大把位 因為好多鋪落晒閘收工
黎到商場起碼有冷氣有洗手間去

條街真係多人到痴線

應該ok 了
樓主話岩岩宣布銅鑼灣列車服務正常番

宜家軒尼詩道呢邊係決定左
sogo嗰邊係入維園
Hysan嗰邊係出維園（向緊灣仔走）
麻煩盡量廣傳
俾路維園嘅人離開！
唔係想入維園嘅人入唔到 呢邊都多人放棄啊🙏🏻

出面塞實哂，其實真係要執著入維園咩？塞爆港島個效果唔係更好咩？

焗死。。完全冇冷氣 塞左成個半鐘先上到去sogo

倒後行個d係維園出黎，散去中環或返屋企啦

辛苦哂 多謝你

點解維園冇人但sogo地鐵站塞到爆曬

點解入唔到, 但維園入面又咁少人?

依家問題係維園D人好辛苦
企足三個鐘出唔到

要計人數啊屌
唔爆出面變非法集結

所以要大家幫手疏導

無龍頭，又無龍尾

大家幫手疏導

唔該ching，幫手同大家講，走唔好落銅鑼灣站，逼到郁唔到

行到出告士打道了，行到既路都用晒

F 出囗塞死哂，而且同一出口一邊入一邊出，根本好有問題，我地嘈出口個地鐵職員，叫佢同上頭反映，應該單向只出，或只入！

銅鑼灣站港鐵謀殺 熄曬所有冷氣同抽氣系統 有人直頭呼吸困難

屌 咁撚多人 明知咁焗都唔開冷氣
正一狗鐵

屌你地遲到就係北角炮台山入啦
塞撚死曬啊

根本係地鐵唔開冷氣
我懷疑佢連鮮風都冇開到

真，我3點鐘黎卡到依家都未上到希慎

熱到懷疑人生

銅鑼灣站四點塞到而家都仲未出到站

我3點由維園離開，e家用左150分鐘先行到銅鑼灣站，站內d人塞爆晒，見我濕晒問出面係唔係好大雨，成批人仲排緊隊入維園排到去銅鑼灣🙃

銅鑼灣塞爆哂?

大汗疊細汗。。。

咁出面嘅人入唔到去維園，銅鑼灣站又咁，啲人都要搵位行架啦。都好多次非法集結啦

塞爆晒，告士打道西行全部係人

一係就疏散去中環，一係返屋企，一係搭飛機飛走，自己諗

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

但維園好似末full
我疏導係指比港鐵站d人出到黎先
焗死佢地了

其實你行唔行到去其他站走，喺銅鑼灣走嘅人喺月台都塞爆喎

E出口個到熱到

佢唔肯set 單向
我地自己set
試下叫汁邊既人一齊做人流管制la

辛苦哂你了

銅鑼灣根本郁唔到
點入維園

熄曬所有冷氣同抽氣系統 ?!

我淨係知天后銅鑼灣好多人，其他唔知

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

佢一早就話炮台山同北角爆哂，唔停，咁之後去嘅人咪谷哂去cwb

我前後用左個半鐘先由月台上到地面

我覺得唔好再比入了
全部出

炮台山入啦
維園全部人喺cwb出

辛苦哂

講錯，唔係月台，喺大堂

冷靜 加油

用2個鐘都未出到去

Is 炮台山 and North Point safe?

維園D人已經等到好辛苦
後生仔捱到就唔好插隊la

有人同黃衫人講，黃衫人唔理
但明明佢往柴灣方向都唔停

起銅鑼灣站嘅搭返mtr 炮台山出

頭先係入面塞左好耐 真係好焗

Sound so
龍尾好似係炮台山

終於出到地面

佢唔理既
我地自己做la

覺得唔舒服, 打火警鐘

天后站解封左未？

今次起碼有300萬人。。之前未試過咁既情況

可唔可以影下乜情況
可以既幫手疏尊比多d人出到來

我應該係你隔離，我都三個鐘

Thanks.

Please take the MTR to 炮台山 if you want to go to Victoria Park, don't give up!

未爆 無人啊

出到既人
影下乜情況同幫手疏導la

DEF 出口係單向扶手電梯，冇扶手電梯落番月台

喺出面入唔到尼啊

咁又真係要留條路比出面既人搭車走

有人嗌向後行比維園d人出

維園宜家咩環境

依家個情況係禁
可以既話幫手叫d人加速向銅鑼灣方向行
比天后人入維園

成班人維園出嚟淋咗成個鐘添啊

我覺得可以叫d人搭去炮台山站出

一係就疏散去中環，一係返屋企，一係搭飛機飛走，自己諗

利申，三點維園落大雨濕到hihi，地下同全身全部都係水

upload 唔到，總之好撚多人

我覺得可以叫d人落月台搭去炮台山站出
依家銅鑼灣放緊人出維園

邊個站出啊？想入維園先

Thank you

天后有無開？

有冇人stop人由F出口入地鐵站，一出一入好擠塞

落月台搭去炮台山站出
依家銅鑼灣放緊人出維園

幫推

Tui

建議:
1. 銅鑼灣站落月台搭去炮台山
2. 銅鑼灣地面比維園人出

根本弱智 流水式要郁先得
SOGO 銅鑼灣個班要塞入維園
維園既人又要往銅鑼灣出黎
打曬死結
結果維園爆又爆唔到
啲人塞曬地鐵同SOGO
宜家銅鑼灣個班根本應該暫停進入維園
散開啲空間俾維園流通返先
要入就兜路/搭鐵去天后入

朋友send過黎 仲有好多人入緊同出緊

Support!

兩個方向啲人炒哂車 塞死哂

流水式郁唔到係我地做得唔好的責任

呼籲
1. SOGO 銅鑼灣站個班落月台搭去炮台山
2. 疏導維園人加速走向銅鑼灣方向出口
3. 炮台山天后站入維園

呼籲
1. SOGO 銅鑼灣站個班落月台搭去炮台山
2. 疏導維園人加速走向銅鑼灣方向出口
3. 炮台山天后站入維園

我覺得唔好再出了
落月台去炮台山出la

天后站乜情況

岩岩出到地面

我覺得我地可以自己set 某d出口只准 某d只准入

天后出唔出到？

炮台山是ok 的

辛苦晒

個半鍾先走到

thx 巴

pish

tui

屌7港鐵

依家出門來

我3個半鐘先走到出黎由大台位到時代

辛苦你了

天后站似出唔到

塞咗勁耐..

推

灣仔行過去羅 好過等

去炮台山或行遠少少唔經sogo 銅鑼灣入有排

稍安毋躁大家忍下啦

幾個鐘行左1百米都無

控制人群係班狗既責任黎

維園行到出修頓球場 用左差唔多兩個鐘

有無現場相？

想請問而家係咪仲塞緊

去緊養和

求下推下呢個post 我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近
到
千其唔好行去sogo. 皇室堡果條路度
果邊其實有好多人去唔到維園

呼籲
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

3.45 到銅鑼灣站，塞到5.15先出到F出口
焗到差啲暈
唔知點解出口有勁多人入站，搞到站內既人冇位出

唔好出銅鑼灣
起站入面果啲搭車去炮台山

辛苦你
五大訴求
缺一不可

剛試，銅鑼灣穿維園，天后站上落正常

岩岩五點半到係出入口塞足一個鐘
期間一個賓賓同一批廢老打尖

多人唔代表唔洗開囉
巴打搞錯左小小野

嘩屌

屌你老母 軒尼詩道
sogo出面
塞撚左線三個鐘都未入到去銅地